Now 新聞：特朗普支持者闖國會大樓 警指至少四死52人被捕

//特朗普支持者闖國會大樓事件 警指至少四死52人被捕

#兩岸國際 美國總統特朗普的支持者在國會召開會議，認證總統選舉結果時闖入國會大樓會議被迫腰斬，華盛頓特區要實施宵禁。華盛頓警方指，事件造成至少四人死亡，包括一名據報被警員開槍擊斃的女子，另外三人則死於緊急醫療狀況，至少52人被捕。 (1/7/13:31) 全文//